撞見老闆娘儲藏室嘿咻 醋男忍2天撲倒強脫褲

他甘願無償幫忙老闆娘攤子的大小事，曾向她表白遭拒，但某日撞見她與男友嘿咻過後，醋勁大發，在隔2天的凌晨酒後企圖性侵。

今日出版的《聯合報》報導，侯姓男子自願不領薪幫忙在高雄市一處菜市場的攤商老闆娘，看顧攤位、搬重物等事。前年9月提早到她家，發現儲藏室上鎖，她與男友嘿咻後走出來，侯男一度要毆打對方，她護送男友離去。

隔天深夜他帶著啤酒到老闆娘住處，先事談工作的事，未料凌晨3時許，怒嗆「我今天一定要幹到妳」等語且撲倒她壓地，扯她頭髮、掐脖、脫褲等，老闆娘說「不然去汽車旅館做」，趁隙到超商打電話求援，要兒子救她。高雄地院依強制性交未遂判2年徒刑，全案可上訴。（即時新聞中心／綜合報導）

所

以

溝唔到人就霸王硬上弓

有男友有兒子半百街市賣菜婆
一黎就打大佬咁款

最美的風景是人

所以咪話

話

睇topic 以為係台南間一層肉老闆娘

人地同男朋友做唔抵得打鳩人?
佢唔知佢既身份係兵?

高雄+1

我今天一定要幹到妳

不要暗戀

加埋有冇一百

所...亂

咪

肯為咗心愛概女人坐監
真男人

老闆娘真係咁正？

厲害的 風化國
又贏了一仗

啲情節熟口熟面

台

去強姦

記者名呢...

灣

仔

女主角最小30+?

怒嗆「我今天一定要幹到妳」

好

戶乚

個老闆娘實正到仆街

波

有圖你地一定唔會咁講

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

一睇到表白收卡嗰度就諗起篇嘢

點解又變咗

明明想入黎睇台灣文

點解變左強姦文

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

真熾食

高雄goal!!!!!!!!

真·性·情

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

That’s why someone said, Taiwan is truly a place full of bitches and male dogs. In addition to the idea of how sneering at Hong Kong by calling it Chi-na, the entire brains the people got in this place have nothing left inside but the thoughts of mating, sex, making love, affair, betrayal, having sex with wifes and husbands of the others, incest, rape, rohypnol and picking up corpses.
Once getting leisure, they would be figuring out how to fuck their elder brother’s wife/cousin, bestie of girlfriend/wife, or daughter of friend, granddaughter of friend, mentally handicapped daughter of mentally handicapped believer, mentally handicapped granddaughter. There would even be a female secretary getting fucked by the boss, the doctor fucking a female patient, the female buyers who’s stealing things actively asking for sex from the male staff and giving him a blowjob.
The teachers would have sex with their students, while the students are planning to fuck the miss with big boobs.
Or their favorite thing to do is filming video when having sex, for easily threatening the ex to have break-up sex several more times after the relationship is done.
Taiwan girl gets used to cry on shoulder of her ex after a little fight with her boyfriend, and then get fucked when grumbling.
The ex asks her if he could cum inside, the taiwan girl shakes head and says no, but still gets full of cum inside eventually.
Therefore, it is a very obsense place.

だから誰かが言った、台湾は本当に雌と犬の完全な場所です。それをチーナと呼んで香港を騒がすという考えに加えて、この場所にいる人々の脳全体は何も残さず、交際、性別、愛、情事、裏切り、妻とのセックスの考えを残している他の人の夫、近親相姦、強姦、ロヒポノール、そして死体を拾っています。
レジャーになると、彼らは、兄の妻/いとこ、ガールフレンド/妻の仲間、友人の娘、精神的に障害のある仲間の娘、精神的に障害のある孫娘を犯す方法を考え出しています。女性の秘書が、男性の職員からセックスを積極的に求めてフェラをしていることを盗んでいる女性のバイヤーは、上司、女性の患者をクソしている医者、に犯されることさえあります。
教師は生徒とセックスをし、学生は大きなおっぱいでミスをするつもりです。
または、彼らの好きなことは、セックスをしたときにビデオ撮影することです。関係が完了した後、複数回に分けてセックスをすることを簡単に脅かすためです。
台湾の女の子は彼女のボーイフレンドとの少しの戦いの後、彼女の元の肩に泣いているのに慣れてしまい、不平を言うと犯される。
元は彼女の中に詰め込むことができるかどうか彼女に尋ねる、台湾の女の子は頭を振って、いいえ、しかし最終的にはまだcumの満ちていると言う。
したがって、それは非常に邪悪な場所です。

Es por eso que alguien dijo, Taiwán es realmente un lugar lleno de perras y perros machos. Además de la idea de cómo burlándose de Hong Kong llamándolo Chi-na, todo el cerebro que la gente tiene en este lugar no tiene nada dentro, pero los pensamientos de apareamiento, sexo, hacer el amor, el romance, la traición, tener relaciones sexuales con esposas y maridos de los demás , incesto, violación, Rohypnol y recogiendo cadáveres.
una vez que conseguir ocio, que sería averiguar cómo follar a la esposa de su hermano mayor/primo,
Beste de la novia/de la esposa, o hija de amigo, nieta del amigo, hija mentalmente perjudicada del creyente mentalmente perjudicado, nieta mentalmente perjudicada. Incluso habría una secretaria femenina ser follada por el jefe, el doctor follando una paciente femenina, las mujeres compradores que está robando cosas activamente pidiendo sexo del personal masculino y dándole una mamada.
los profesores tendrían sexo con sus estudiantes, mientras que los estudiantes están planeando coger a la señorita con tetas grandes.
o su cosa favorita a hacer es filmar el vídeo al tener sexo, para amenazar fácilmente a la ex para tener sexo de la ruptura varias veces más después de que se haga la relación.
Taiwan chica se acostumbra a llorar en el hombro de su ex después de una pequeña pelea con su novio, y luego se follan cuando se quejan.
El novio antes le pregunta si podía cum en el interior, la chica Taiwan sacude la cabeza y dice que no, pero todavía se llena de semen en el interior eventualmente.
por lo tanto, es un lugar muy obsense.

Γι 'αυτό κάποιος είπε, η Ταϊβάν είναι πραγματικά ένας τόπος γεμάτος σκύλες και αρσενικά σκυλιά. Εκτός από την ιδέα του τρόπου με τον οποίο το χασμουρητό στο Χονγκ Κονγκ ονομάζοντάς το Chi-na, ολόκληρο το μυαλό που πήραν οι άνθρωποι εκεί δεν έμεινε τίποτα, αλλά οι σκέψεις του ζευγαρώματος, του σεξ, της αγάπης, της σχέσης, της προδοσίας, και τους συζύγους των άλλων, την αιμομιξία, τον βιασμό, τη ροφυνόλη και τη συλλογή πτωμάτων.
Όταν φτάσουν στην αναψυχή, θα βρουν πώς να γαμήσουν τη σύζυγο του / της ξαδέλφου του μεγαλύτερου αδελφού τους, το έρωτα της φίλης / συζύγου ή της κόρης του φίλου, εγγονή φίλης, πνευματικά μειονεκτούσα κόρη πνευματικά μειονεκτούντος εγγονή, εγγονή με διανοητική αναπηρία. Θα υπήρχε ακόμη και μια θηλυκή γραμματέας να πατήσαμε από το αφεντικό, τον γιατρό γαμημένο ένα θηλυκό ασθενή, οι γυναίκες αγοραστές που κλέβουν τα πράγματα ζητώντας ενεργά σεξ από το αρσενικό προσωπικό και δίνοντάς του μια πίπα.
Οι δάσκαλοι θα έχουν σεξουαλική επαφή με τους μαθητές τους, ενώ οι μαθητές σχεδιάζουν να γαμήσουν το χάδι με μεγάλα βυζιά.
Ή το αγαπημένο τους πράγμα που κάνει είναι να γυρίσουν βίντεο όταν κάνουν σεξ, γιατί απειλούν εύκολα την πρώην να κάνουν σεξ αρκετές φορές.
Ταϊβάν κορίτσι συνηθίζει να κλαίει στον ώμο της πρώην της μετά από μια μικρή πάλη με το φίλο της, και στη συνέχεια να fucked όταν γκρίνια.
Η πρώην την ρωτάει αν μπορούσε μέσα στο εσωτερικό, το κορίτσι από τα Ταϊβάν κουνάει το κεφάλι και λέει όχι, αλλά εξακολουθεί να γεμίζει cum στο εσωτερικό τελικά.
Ως εκ τούτου, είναι ένα πολύ αφελές μέρος.

مليء بكلاب الكلاب والكلاب الذكور. بالإضافة إلى فكرة السخرية في هونغ كونغ من خلال تسميتها Chi-na ، فإن العقل المدبر بأكمله الذي حصل عليه الناس في هذا المكان لم يتبق في داخله سوى أفكار التزاوج ، الجنس ، صنع الحب ، القضية ، الخيانة ، ممارسة الجنس مع الزوجة. والأزواج من الآخرين ، وسفاح المحارم ، والاغتصاب ، و rohypnol التقاط الجثث.
بمجرد الحصول على أوقات الفراغ ، سيكتشفون كيف يمارسون الجنس مع زوجة أخيه / ابن عمه ، أو صديقة صديقته / زوجته ، أو ابنة صديق ، أو حفيدة صديق ، أو ابنة معاقة عقليًا للمؤمن المعاق عقليا ، أو حفيدة معاقة عقليا. قد يكون هناك وزير أنثى يمارس الجنس من قبل المدير ، الطبيب الذي يمارس الجنس مع مريضة ، والمشترين الإناث اللواتي يسرقن أشياء تسأل بنشاط الجنس من الموظفين الذكور ويعطونه اللسان.
كان المعلمون يمارسون الجنس مع طلابهم ، بينما يخطط الطلاب لممارسة الجنس مع الثدي الكبير.
أو الشيء المفضل لديهم هو تصوير الفيديو عندما يمارسون الجنس ، لتهديد السابقين بسهولة لممارسة الجنس عدة مرات.
فتاة تايوان تعتاد على البكاء على ظهرها السابق بعد قتال صغير مع صديقها ، ثم تحصل على استغل عندما التذمر.
يسألها السابق إذا استطاع أن ينصب في الداخل ، فتاة تايوق تهز رأسها وتقول لا ، ولكن لا يزال يحصل على كامل نائب الرئيس في النهاية.
لذلك ، هو مكان شديد الهوس.

樓上做乜鳩

幾撚悲壯

估錯左

Av情節

亂

你估咩？

加一分

老闆娘聽到呢句"我今天一定要幹到妳"可能仲興奮

新北市

台狗不意外

其實成個台灣都係道德低落, 邊會下下都係新北

熟女師奶好正，女人味

新北最多人 最熱門

風蕭蕭兮易水寒

傻撚左

無錯, 啲臭雞一定暗爽, 原來有男人咁想扑自己

臭鳩下下手要扯埋港女 知你無人要啦臭酸毒撚

或曰︰「台灣者，盪女痴男滿盈。其人好譏香港為支那，不然，則思淫亂。惑人妻、亂人夫，刁風月，弄牆隙、交合行淫，行淫交合，迷姦強暴，強暴迷姦，不絕於城也。堂姊、表妹、兄嫂、內娣、朋女、友孫、皆可慾淫。弱女信徒，秘書病人，或其親朋子侄，無一倖免。女盜口穴逢迎，奪夥計貞操。師者巨乳貶壓，誘學子心性。亦不然，交合時暗錄活春宮，分別時皇皇然脅之，又得幾回歡愉。女甫口角，輒奔舊愛，哭啼哭啼，又變嘿咻嘿咻。男欲內發，女言不可，搖頭嗔目，元陽閉穴。」此之謂也。

篇文好熟口面.......原來上個月已經有報........

渣男約喝酒想硬上 機智女「嘴臭、汽旅」騙兩次脫逃
2018-04-28 18:53

〔記者黃良傑／高雄報導〕侯姓男子撞見心怡女子小雯（化名）與男友做愛，打翻醋罈欲打其男友被制止，隔天找小雯喝酒起口角，涉嫌企圖性侵小雯，揚言「一定要X到妳」，被害人機智騙過侯男，騙稱侯男嘴臭，要求刷牙、洗乾淨下體，再約炮汽車旅館，趁機連絡兒子報警，高雄地院審結，依強制性交未遂罪判刑2年，仍可上訴。

侯男對小雯有好感，平日義務幫她擺攤，並表達愛意，但小雯表示自己已有男友，2016年9月間侯至小雯住處，撞見她與男友鎖在儲藏室做愛，氣到欲追打對方，幸被小雯制止。

隔天晚上侯男提著啤酒找小雯聊天，趁她到廚房取冰塊時，親嘴、摸胸，還強脫內褲企圖性侵，所幸被她反抗掙脫，過程中扯下侯男的衣領和頭髮，小雯的頭髮也被抓掉部分，成為呈堂證供。

面對暴力意圖性侵，小雯急中生智，佯裝配合被告，騙稱侯男嘴巴臭，要求先刷牙及洗淨下體，再趁機溜逃仍被抓回，小雯只好再騙約炮汽車旅館，侯男誤信上樓幫她拿手機和皮包，小雯隨即逃離現場，直奔住處附近超商，打公共電話向兒子求救，檢具頸臂腿挫傷等驗傷證明，控告侯男性侵未遂。

被告的律師質疑小雯酒後記憶不清，誤認侯男對她性侵，至於被抓下的頭髮和衣領，無法證明遭性侵所扯下，也可能因爭風吃醋起爭執，不能證明是強制性交未遂所造成。

不過，經檢視事後2人LINE的對談紀錄，小雯罵侯男「賤男人、得不到就用強姦的」，被告回應「妳不是喜歡刺激嗎？」此外，小雯也正確指出被告當天穿著「豹紋內褲」，因此，法官認定侯男的辯詞不足採信，判他2年徒刑。

冇報既仲有好多

台灣人好能淫賤